你條癲狗!!!!!!!!!!!!!

做乜撚嘢成日跟住我？
你係咪gay架??

我係gay

屌你咪再跟住我

有J嘅絲打